{"id":3,"date":"2022-09-07T11:34:55","date_gmt":"2022-09-07T09:34:55","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/?page_id=3"},"modified":"2022-10-19T17:19:47","modified_gmt":"2022-10-19T15:19:47","slug":"politique-de-confidentialite","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/politique-de-confidentialite\/","title":{"rendered":"Politique de confidentialit\u00e9"},"content":{"rendered":"\n<div style=\"height:20px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<h1 class=\"has-text-align-center\">Politique de confidentialit\u00e9<\/h1>\n\n\n\n<div style=\"height:40px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-table alignleft\"><table class=\"has-background\" style=\"background-color:#383737cc\"><tbody><tr><th class=\"has-text-align-left\" data-align=\"left\">Site Web<\/th><td>www.mas-ferroviaire.com<\/td><\/tr><tr><th class=\"has-text-align-left\" data-align=\"left\">Raison sociale<\/th><td>M.A.S<\/td><\/tr><tr><th class=\"has-text-align-left\" data-align=\"left\">Type de site<\/th><td>Vitrine<\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/figure>\n\n\n\n<div style=\"height:30px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<h2>But de cette politique de confidentialit\u00e9<\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-cover alignfull\" style=\"padding-top:10px;padding-right:10px;padding-bottom:10px;padding-left:10px;min-height:50px\"><span aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-cover__background has-ast-global-color-7-background-color has-background-dim-80 has-background-dim\"><\/span><div class=\"wp-block-cover__inner-container\">\n<p>Le but de cette politique de confidentialit\u00e9 est d&rsquo;informer les utilisateurs de notre site des donn\u00e9es personnelles que nous recueillerons ainsi que les informations suivantes, le cas \u00e9ch\u00e9ant :<\/p>\n\n\n\n<ol><li>Les donn\u00e9es personnelles que nous recueillerons.<\/li><li>L&rsquo;utilisation des donn\u00e9es recueillies.<\/li><li>Qui a acc\u00e8s aux donn\u00e9es recueillies.<\/li><li>Les droits des utilisateurs du site.<\/li><li>La politique de cookies du site.<\/li><\/ol>\n\n\n\n<p>Cette politique de confidentialit\u00e9 fonctionne parall\u00e8lement aux conditions g\u00e9n\u00e9rales d\u2019utilisation de notre site.<\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<h2>Lois applicables<\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-cover alignfull\" style=\"padding-top:10px;padding-right:10px;padding-bottom:10px;padding-left:10px;min-height:50px\"><span aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-cover__background has-ast-global-color-7-background-color has-background-dim-80 has-background-dim\"><\/span><div class=\"wp-block-cover__inner-container\">\n<p>Conform\u00e9ment au&nbsp;<em>R\u00e8glement g\u00e9n\u00e9ral sur la protection des donn\u00e9es<\/em>&nbsp;(RGPD), cette politique de confidentialit\u00e9 est conforme aux r\u00e8glements suivants.<\/p>\n\n\n\n<p>Les donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel doivent \u00eatre :<\/p>\n\n\n\n<ol><li>trait\u00e9es de mani\u00e8re licite, loyale et transparente au regard de la personne concern\u00e9e (lic\u00e9it\u00e9, loyaut\u00e9, transparence) ;<\/li><li>collect\u00e9es pour des finalit\u00e9s d\u00e9termin\u00e9es, explicites et l\u00e9gitimes, et ne pas \u00eatre trait\u00e9es ult\u00e9rieurement d&rsquo;une mani\u00e8re incompatible avec ces finalit\u00e9s; le traitement ult\u00e9rieur \u00e0 des fins archivistiques dans l&rsquo;int\u00e9r\u00eat public, \u00e0 des fins de recherche scientifique ou historique ou \u00e0 des fins statistiques n&rsquo;est pas consid\u00e9r\u00e9, conform\u00e9ment \u00e0 l&rsquo;article 89, paragraphe 1, comme incompatible avec les finalit\u00e9s initiales (limitation des finalit\u00e9s) ;<\/li><li>ad\u00e9quates, pertinentes et limit\u00e9es \u00e0 ce qui est n\u00e9cessaire au regard des finalit\u00e9s pour lesquelles elles sont trait\u00e9es (minimisation des donn\u00e9es) ;<\/li><li>exactes et, si n\u00e9cessaire, tenues \u00e0 jour; toutes les mesures raisonnables doivent \u00eatre prises pour que les donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel qui sont inexactes, eu \u00e9gard aux finalit\u00e9s pour lesquelles elles sont trait\u00e9es, soient effac\u00e9es ou rectifi\u00e9es sans tarder (exactitude) ;<\/li><li>conserv\u00e9es sous une forme permettant l&rsquo;identification des personnes concern\u00e9es pendant une dur\u00e9e n&rsquo;exc\u00e9dant pas celle n\u00e9cessaire au regard des finalit\u00e9s pour lesquelles elles sont trait\u00e9es; les donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel peuvent \u00eatre conserv\u00e9es pour des dur\u00e9es plus longues dans la mesure o\u00f9 elles seront trait\u00e9es exclusivement \u00e0 des fins archivistiques dans l&rsquo;int\u00e9r\u00eat public, \u00e0 des fins de recherche scientifique ou historique ou \u00e0 des fins statistiques conform\u00e9ment \u00e0 l&rsquo;article 89, paragraphe 1, pour autant que soient mises en \u0153uvre les mesures techniques et organisationnelles appropri\u00e9es requises par le r\u00e8glement afin de garantir les droits et libert\u00e9s de la personne concern\u00e9e (limitation de la conservation) ;<\/li><li>trait\u00e9es de fa\u00e7on \u00e0 garantir une s\u00e9curit\u00e9 appropri\u00e9e des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel, y compris la protection contre le traitement non autoris\u00e9 ou illicite et contre la perte, la destruction ou les d\u00e9g\u00e2ts d&rsquo;origine accidentelle, \u00e0 l&rsquo;aide de mesures techniques ou organisationnelles appropri\u00e9es (int\u00e9grit\u00e9 et confidentialit\u00e9).<\/li><\/ol>\n\n\n\n<p>Le traitement n&rsquo;est licite que si, et dans la mesure o\u00f9, au moins une des conditions suivantes est remplie :<\/p>\n\n\n\n<ol><li>la personne concern\u00e9e a consenti au traitement de ses donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel pour une ou plusieurs finalit\u00e9s sp\u00e9cifiques ;<\/li><li>le traitement est n\u00e9cessaire \u00e0 l&rsquo;ex\u00e9cution d&rsquo;un contrat auquel la personne concern\u00e9e est partie ou \u00e0 l&rsquo;ex\u00e9cution de mesures pr\u00e9contractuelles prises \u00e0 la demande de celle-ci ;<\/li><li>le traitement est n\u00e9cessaire au respect d&rsquo;une obligation l\u00e9gale \u00e0 laquelle le responsable du traitement est soumis ;<\/li><li>le traitement est n\u00e9cessaire \u00e0 la sauvegarde des int\u00e9r\u00eats vitaux de la personne concern\u00e9e ou d&rsquo;une autre personne physique ;<\/li><li>le traitement est n\u00e9cessaire \u00e0 l&rsquo;ex\u00e9cution d&rsquo;une mission d&rsquo;int\u00e9r\u00eat public ou relevant de l&rsquo;exercice de l&rsquo;autorit\u00e9 publique dont est investi le responsable du traitement ;<\/li><li>le traitement est n\u00e9cessaire aux fins des int\u00e9r\u00eats l\u00e9gitimes poursuivis par le responsable du traitement ou par un tiers, \u00e0 moins que ne pr\u00e9valent les int\u00e9r\u00eats ou les libert\u00e9s et droits fondamentaux de la personne concern\u00e9e qui exigent une protection des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel, notamment lorsque la personne concern\u00e9e est un enfant.<\/li><\/ol>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<h2>Consentement<\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-cover alignfull\" style=\"padding-top:10px;padding-right:10px;padding-bottom:10px;padding-left:10px;min-height:50px\"><span aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-cover__background has-ast-global-color-7-background-color has-background-dim-80 has-background-dim\"><\/span><div class=\"wp-block-cover__inner-container\">\n<p>Les utilisateurs conviennent qu\u2019en utilisant notre site, ils consentent \u00e0 :<\/p>\n\n\n\n<ol><li>les conditions \u00e9nonc\u00e9es dans la pr\u00e9sente politique de confidentialit\u00e9 et<\/li><li>la collecte, l\u2019utilisation et la conservation des donn\u00e9es \u00e9num\u00e9r\u00e9es dans la pr\u00e9sente politique.<\/li><\/ol>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<h2>Donn\u00e9es personnelles que nous collectons<\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-cover alignfull\" style=\"padding-top:10px;padding-right:10px;padding-bottom:10px;padding-left:10px;min-height:50px\"><span aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-cover__background has-ast-global-color-7-background-color has-background-dim-80 has-background-dim\"><\/span><div class=\"wp-block-cover__inner-container\">\n<p>Nous ne collectons, ne stockons ni n\u2019utilisons aucune donn\u00e9e utilisateur sur notre site. Dans le cas o\u00f9 nous avons besoin de recueillir vos donn\u00e9es, nous veillerons \u00e0 vous fournir un pr\u00e9avis de ce recueil de donn\u00e9es.<\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<h2>Modifications<\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-cover alignfull\" style=\"padding-top:10px;padding-right:10px;padding-bottom:10px;padding-left:10px;min-height:50px\"><span aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-cover__background has-ast-global-color-7-background-color has-background-dim-80 has-background-dim\"><\/span><div class=\"wp-block-cover__inner-container\">\n<p>Cette politique de confidentialit\u00e9 peut \u00eatre modifi\u00e9e \u00e0 l\u2019occasion afin de maintenir la conformit\u00e9 avec la loi et de tenir compte de tout changement \u00e0 notre processus de collecte de donn\u00e9es. Nous recommandons \u00e0 nos utilisateurs de v\u00e9rifier notre politique de temps \u00e0 autre pour s\u2019assurer qu\u2019ils soient inform\u00e9s de toute mise \u00e0 jour. Au besoin, nous pouvons informer les utilisateurs par courriel des changements apport\u00e9s \u00e0 cette politique.<\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<h2>contact<\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-cover alignfull\" style=\"min-height:50px\"><span aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-cover__background has-ast-global-color-7-background-color has-background-dim-80 has-background-dim\"><\/span><div class=\"wp-block-cover__inner-container\">\n<p>Si vous avez des questions \u00e0 nous poser, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 communiquer avec nous en utilisant ce qui suit&nbsp;:<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-table alignleft\"><table><tbody><tr><td><strong>Adresse du si\u00e8ge social<\/strong><\/td><td>282 chemin du Moulin Premier 83400 HYERES<\/td><\/tr><tr><td><strong>Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone<\/strong><\/td><td>04.94.14.39.97<\/td><\/tr><tr><td><strong>Courrier \u00e9lectronique<\/strong><\/td><td>contact@mas-ferroviaire.com<\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/figure>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-cover alignfull\" style=\"padding-top:10px;padding-right:10px;padding-bottom:10px;padding-left:10px;min-height:50px\"><span aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-cover__background has-ast-global-color-7-background-color has-background-dim-80 has-background-dim\"><\/span><div class=\"wp-block-cover__inner-container\">\n<p>Date d\u2019entr\u00e9e en vigueur&nbsp;: le 11 janvier 2022.<\/p>\n<\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Politique de confidentialit\u00e9 Site Web www.mas-ferroviaire.com Raison sociale M.A.S Type de site Vitrine But de cette politique de confidentialit\u00e9 Lois applicables Consentement Donn\u00e9es personnelles que nous collectons Modifications contact<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","template":"","meta":{"site-sidebar-layout":"default","site-content-layout":"default","ast-global-header-display":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"disabled","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":""},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3"}],"version-history":[{"count":9,"href":"http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":678,"href":"http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3\/revisions\/678"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}