{"id":489,"date":"2022-10-06T11:07:35","date_gmt":"2022-10-06T09:07:35","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/?page_id=489"},"modified":"2022-10-21T12:37:03","modified_gmt":"2022-10-21T10:37:03","slug":"chronologie","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/chronologie\/","title":{"rendered":"Chronologie"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"489\" class=\"elementor elementor-489\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-fdd6ff9 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"fdd6ff9\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-000d217\" data-id=\"000d217\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c13ae87 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"c13ae87\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.7.8 - 02-10-2022 *\/\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}<\/style><h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Chronologie<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-9479a16 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"9479a16\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;animation&quot;:&quot;none&quot;,&quot;background_background&quot;:&quot;slideshow&quot;,&quot;background_slideshow_gallery&quot;:[],&quot;background_slideshow_loop&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;background_slideshow_slide_duration&quot;:5000,&quot;background_slideshow_slide_transition&quot;:&quot;fade&quot;,&quot;background_slideshow_transition_duration&quot;:500}\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-437d8f9\" data-id=\"437d8f9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8cd7026 elementor-widget elementor-widget-timeline-widget-addon\" data-id=\"8cd7026\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"timeline-widget-addon.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<!-- ========= Timeline Widget Addon For Elementor 1.4 ========= -->\r\n<div id=\"twae-wrapper-8cd7026\" class=\"twae-vertical twae-wrapper  twae-vertical-right \">   \r\n    <div class=\"twae-start\"><\/div>    \r\n    <div id=\"twea-timeline-8cd7026\" class=\"twae-timeline\" ><div id=\"story-bd0fd3a\" class=\"twae-story twae-repeater-item twae-story-right twae-story-icon\">\r\n                <div class=\"twae-labels\" ><div class=\"twae-label-big\">Avril 2022<\/div><div class=\"twae-label-small\">ISO 9001:2015<\/div><\/div><div class=\"twae-icon\"><i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-check\"><\/i><\/div><div class=\"twae-arrow\"><\/div><div class=\"twae-content\"><div class=\"twae-title\">Certification ISO 9001 version 2015<\/div><div class=\"twae-description\"><p style=\"font-size: 16px;font-style: normal;font-weight: 400\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-517 aligncenter\" style=\"font-size: 16px;font-style: inherit;font-weight: inherit\" src=\"http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Activ-Cert-Certif-4-orange-francais-300x298.png\" alt=\"\" width=\"93\" height=\"92\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Activ-Cert-Certif-4-orange-francais-300x298.png 300w, http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Activ-Cert-Certif-4-orange-francais-1024x1018.png 1024w, http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Activ-Cert-Certif-4-orange-francais-150x150.png 150w, http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Activ-Cert-Certif-4-orange-francais-768x764.png 768w, http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Activ-Cert-Certif-4-orange-francais-1536x1527.png 1536w, http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Activ-Cert-Certif-4-orange-francais-2048x2036.png 2048w\" sizes=\"(max-width: 93px) 100vw, 93px\" \/><\/p><p><span style=\"color: #054372\"><em>\" Fabrication et commercialisation d'avertisseurs sonores \u00e0 air comprim\u00e9 pour le<\/em><em>\u00a0ferroviaire, le poids lourd, l'industrie et la marine.\"<\/em><\/span><\/p><p>&lt;\u00a0<a href=\"http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/B3-ENR-006-v1-Certificat-ACTIVCERT-ISO.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">VOIR LE CERTIFICAT<\/a>\u00a0&gt;<\/p><p><span style=\"font-size: 16px\">Apr\u00e8s plusieurs mois de pr\u00e9paration par la formalisation des comp\u00e9tences, des process internes et de la politique z\u00e9ro d\u00e9faut de M.A.S., nous avons obtenu la certification ISO 9001 version 2015 d\u00e9livr\u00e9e par l'organisme ActivCert !<\/span><\/p><\/div>\r\n                <\/div>\r\n        <\/div><div id=\"story-b0802fb\" class=\"twae-story twae-repeater-item twae-story-right twae-story-icon\">\r\n                <div class=\"twae-labels\" ><div class=\"twae-label-big\">Avril 2017<\/div><div class=\"twae-label-small\">D\u00e9m\u00e9nagement \u00e0 Hy\u00e8res<\/div><\/div><div class=\"twae-icon\"><i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-home\"><\/i><\/div><div class=\"twae-arrow\"><\/div><div class=\"twae-content\"><div class=\"twae-title\">M.A.S. d\u00e9m\u00e9nage \u00e0 Hy\u00e8res <\/div><div class=\"twae-media  medium\"><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Locaux-M.A.S.-Hyeres-300x225.jpeg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Locaux-M.A.S.-Hyeres-300x225.jpeg 300w, http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Locaux-M.A.S.-Hyeres-1024x768.jpeg 1024w, http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Locaux-M.A.S.-Hyeres-768x576.jpeg 768w, http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Locaux-M.A.S.-Hyeres-1536x1152.jpeg 1536w, http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Locaux-M.A.S.-Hyeres-2048x1536.jpeg 2048w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/div><div class=\"twae-description\"><p>Les nouveaux locaux, plus spacieux, accueillent une chambre semi-an\u00e9cho\u00efque plus grande que la pr\u00e9c\u00e9dente. Celle-ci permet de faire des mesures jusqu\u2019\u00e0 5 m\u00e8tres.<\/p><\/div>\r\n                <\/div>\r\n        <\/div><div id=\"story-e30c3d6\" class=\"twae-story twae-repeater-item twae-story-right twae-story-icon\">\r\n                <div class=\"twae-labels\" ><div class=\"twae-label-big\">Septembre 2009<\/div><div class=\"twae-label-small\">Pavillons thermoplastiques<\/div><\/div><div class=\"twae-icon\"><i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-hands-helping\"><\/i><\/div><div class=\"twae-arrow\"><\/div><div class=\"twae-content\"><div class=\"twae-title\">Homologation des avertisseurs M.A.S. avec pavillons thermoplastiques par la SNCF<\/div><div class=\"twae-media  medium\"><img width=\"199\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/TS-PC-ABS-199x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/TS-PC-ABS-199x300.jpg 199w, http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/TS-PC-ABS-681x1024.jpg 681w, http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/TS-PC-ABS-768x1155.jpg 768w, http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/TS-PC-ABS-1021x1536.jpg 1021w, http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/TS-PC-ABS-1362x2048.jpg 1362w, http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/TS-PC-ABS-scaled.jpg 1702w\" sizes=\"(max-width: 199px) 100vw, 199px\" \/><\/div><div class=\"twae-description\"><p>Apr\u00e8s avoir pass\u00e9 les tests de performances acoustiques et les essais d'endurance, les avertisseurs sonores M.A.S. avec trompe en mat\u00e9riau thermoplastique ont \u00e9t\u00e9 homologu\u00e9s par la SNCF.<\/p>\n<p>Ce nouveau proc\u00e9d\u00e9 de fabrication est une r\u00e9elle avanc\u00e9e pour l'entreprise qui peut d\u00e9sormais proposer deux mat\u00e9riaux diff\u00e9rents : le laiton et le plastique.&nbsp;<\/p>\n<p>Les caract\u00e9ristiques techniques et qualitatives de ces deux mod\u00e8les sont les m\u00eames, seul le poids diff\u00e8re, le plastique \u00e9tant plus l\u00e9ger que le laiton.<\/p><\/div>\r\n                <\/div>\r\n        <\/div><div id=\"story-cdb9f61\" class=\"twae-story twae-repeater-item twae-story-right twae-story-icon\">\r\n                <div class=\"twae-labels\" ><div class=\"twae-label-big\">2005<\/div><div class=\"twae-label-small\">Cr\u00e9ation de M.A.S.<\/div><\/div><div class=\"twae-icon\"><i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-train\"><\/i><\/div><div class=\"twae-arrow\"><\/div><div class=\"twae-content\"><div class=\"twae-title\">M.A.S. voit le jour en 2005<\/div><div class=\"twae-media  medium\"><img width=\"300\" height=\"133\" src=\"http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Logo-323x143.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Logo de M.A.S.\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Logo-300x133.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Logo-1024x455.jpg 1024w, http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Logo-768x341.jpg 768w, http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Logo-323x143.jpg 323w, http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Logo.jpg 1180w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/div><div class=\"twae-description\"><p>En 2005, la soci\u00e9t\u00e9 M.A.S. est cr\u00e9\u00e9e. Situ\u00e9e aux Mureaux dans les Yvelines, l'entreprise est port\u00e9e par Marc Zoonens, l'ancien g\u00e9rant de S.E.A.M..&nbsp;<span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit;text-align: var(--tw-cbx-text-align)\">En cr\u00e9ant M.A.S., Marc se sp\u00e9cialise dans les avertisseurs sonores \u00e0 destination du secteur ferroviaire.<\/span><\/p><\/div>\r\n                <\/div>\r\n        <\/div><div id=\"story-e376c32\" class=\"twae-story twae-repeater-item twae-story-right twae-story-icon\">\r\n                <div class=\"twae-labels\" ><div class=\"twae-label-big\">1989<\/div><div class=\"twae-label-small\">Cr\u00e9ation de S.E.A.M.<\/div><\/div><div class=\"twae-icon\"><i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-file-signature\"><\/i><\/div><div class=\"twae-arrow\"><\/div><div class=\"twae-content\"><div class=\"twae-title\">S.E.A.M. Soci\u00e9t\u00e9 d&#039;Exploitation des Avertisseurs Matexon<\/div><div class=\"twae-description\"><p>Marc Zoonens, issu du secteur automobile, cr\u00e9e la soci\u00e9t\u00e9 S.E.A.M. en 1989.\u00a0<\/p><p>S.E.A.M. reprend la fabrication des avertisseurs MATEXON qui fournissait auparavant la soci\u00e9t\u00e9 KLAXON.<\/p><\/div>\r\n                <\/div>\r\n        <\/div><\/div>\r\n    <div class=\"twae-end\"><\/div>\r\n    <\/div><style type=\"text\/css\"><\/style>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2f91082 elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"2f91082\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.7.8 - 02-10-2022 *\/\n.elementor-column .elementor-spacer-inner{height:var(--spacer-size)}.e-container{--container-widget-width:100%}.e-container>.elementor-widget-spacer{width:var(--container-widget-width,var(--spacer-size));-ms-flex-item-align:stretch;align-self:stretch;-ms-flex-negative:0;flex-shrink:0}.e-container>.elementor-widget-spacer>.elementor-widget-container,.e-container>.elementor-widget-spacer>.elementor-widget-container>.elementor-spacer{height:100%}.e-container>.elementor-widget-spacer>.elementor-widget-container>.elementor-spacer>.elementor-spacer-inner{height:var(--container-widget-height,var(--spacer-size))}<\/style>\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Chronologie Avril 2022ISO 9001:2015Certification ISO 9001 version 2015 \u00a0\u00bb Fabrication et commercialisation d&rsquo;avertisseurs sonores \u00e0 air comprim\u00e9 pour le\u00a0ferroviaire, le poids lourd, l&rsquo;industrie et la marine.\u00a0\u00bb &lt;\u00a0VOIR LE CERTIFICAT\u00a0&gt; Apr\u00e8s plusieurs mois de pr\u00e9paration par la formalisation des comp\u00e9tences, des process internes et de la politique z\u00e9ro d\u00e9faut de M.A.S., nous avons obtenu la certification &hellip;<\/p>\n<p class=\"read-more\"> <a class=\"\" href=\"http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/chronologie\/\"> <span class=\"screen-reader-text\">Chronologie<\/span> Lire la suite\u00a0\u00bb<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"site-sidebar-layout":"default","site-content-layout":"default","ast-global-header-display":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"disabled","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":""},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/489"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=489"}],"version-history":[{"count":86,"href":"http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/489\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":702,"href":"http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/489\/revisions\/702"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=489"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}