{"id":150,"date":"2022-09-08T13:24:38","date_gmt":"2022-09-08T11:24:38","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/?page_id=150"},"modified":"2022-11-16T14:51:06","modified_gmt":"2022-11-16T13:51:06","slug":"notre-histoire","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/notre-histoire\/","title":{"rendered":"Notre histoire"},"content":{"rendered":"\n<div style=\"height:20px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<h1 class=\"has-text-align-center\">Notre histoire<\/h1>\n\n\n\n<div style=\"height:40px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:10px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-cover alignfull\" style=\"padding-top:10px;padding-right:10px;padding-bottom:10px;padding-left:10px;min-height:359px\"><span aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-cover__background has-ast-global-color-7-background-color has-background-dim-80 has-background-dim\"><\/span><div class=\"wp-block-cover__inner-container\">\n<h2 class=\"has-text-align-center has-large-font-size\">Savoir-faire et Heritage<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-medium-font-size\">Notre exp\u00e9rience de plus de 30 ans dans le domaine <strong><mark style=\"background-color:rgba(0, 0, 0, 0)\" class=\"has-inline-color has-ast-global-color-2-color\">ferroviaire <\/mark><\/strong>mais aussi plus historiquement dans les domaines de la <strong><mark style=\"background-color:rgba(0, 0, 0, 0)\" class=\"has-inline-color has-ast-global-color-2-color\">marine<\/mark><\/strong>, l&rsquo;<strong><mark style=\"background-color:rgba(0, 0, 0, 0)\" class=\"has-inline-color has-ast-global-color-2-color\">industrie<\/mark><\/strong> et le <strong><mark style=\"background-color:rgba(0, 0, 0, 0)\" class=\"has-inline-color has-ast-global-color-2-color\">poids lourd<\/mark><\/strong>, nous permettent de vous proposer diff\u00e9rents produits et prototypes sur demande. Nous proposons \u00e9galement la r\u00e9paration et remise en \u00e9tat de produits existants.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-1 wp-block-buttons\">\n<div class=\"wp-block-button aligncenter has-custom-width wp-block-button__width-50 has-custom-font-size has-small-font-size\"><a class=\"wp-block-button__link has-ast-global-color-8-color has-ast-global-color-2-background-color has-text-color has-background wp-element-button\" href=\"http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/chronologie\">CHRONOLOGIE<\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:100px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-cover alignfull\" style=\"padding-top:10px;padding-right:10px;padding-bottom:10px;padding-left:10px;min-height:359px\"><span aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-cover__background has-ast-global-color-7-background-color has-background-dim-80 has-background-dim\"><\/span><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"6580\" height=\"6542\" class=\"wp-block-cover__image-background wp-image-517\" alt=\"\" src=\"http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Activ-Cert-Certif-4-orange-francais.png\" style=\"object-position:53% 14%\" data-object-fit=\"cover\" data-object-position=\"53% 14%\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Activ-Cert-Certif-4-orange-francais.png 6580w, http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Activ-Cert-Certif-4-orange-francais-300x298.png 300w, http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Activ-Cert-Certif-4-orange-francais-1024x1018.png 1024w, http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Activ-Cert-Certif-4-orange-francais-150x150.png 150w, http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Activ-Cert-Certif-4-orange-francais-768x764.png 768w, http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Activ-Cert-Certif-4-orange-francais-1536x1527.png 1536w, http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Activ-Cert-Certif-4-orange-francais-2048x2036.png 2048w\" sizes=\"(max-width: 6580px) 100vw, 6580px\" \/><div class=\"wp-block-cover__inner-container\">\n<h2 class=\"has-text-align-center has-large-font-size\">Certification ISO 9001:2015<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-medium-font-size\">Le management de la <strong><mark style=\"background-color:rgba(0, 0, 0, 0)\" class=\"has-inline-color has-ast-global-color-2-color\">qualit\u00e9 <\/mark><\/strong>a toujours \u00e9t\u00e9 un sujet majeur pour notre entreprise. La pr\u00e9paration en vue de la <strong><mark style=\"background-color:rgba(0, 0, 0, 0)\" class=\"has-inline-color has-ast-global-color-2-color\">certification ISO 9001:2015<\/mark><\/strong> a permis de formaliser les comp\u00e9tences, les process internes et la politique z\u00e9ro d\u00e9faut qui ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9s depuis plus de 30 ans. La certification ISO 9001:2015 a \u00e9t\u00e9 obtenue en avril 2022.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-2 wp-block-buttons\">\n<div class=\"wp-block-button aligncenter has-custom-width wp-block-button__width-50 has-custom-font-size has-small-font-size\"><a class=\"wp-block-button__link has-ast-global-color-8-color has-ast-global-color-2-background-color has-text-color has-background wp-element-button\" href=\"http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/B3-ENR-006-v1-Certificat-ACTIVCERT-ISO.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">VOIR LE CERTIFICAT<\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:100px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-cover alignfull\" style=\"padding-top:10px;padding-right:10px;padding-bottom:10px;padding-left:10px;min-height:359px\"><span aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-cover__background has-ast-global-color-7-background-color has-background-dim-80 has-background-dim\"><\/span><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"827\" height=\"1122\" class=\"wp-block-cover__image-background wp-image-539\" alt=\"\" src=\"http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/fab_bloc_rvb.png\" style=\"object-position:56% 36%\" data-object-fit=\"cover\" data-object-position=\"56% 36%\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/fab_bloc_rvb.png 827w, http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/fab_bloc_rvb-221x300.png 221w, http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/fab_bloc_rvb-755x1024.png 755w, http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/fab_bloc_rvb-768x1042.png 768w\" sizes=\"(max-width: 827px) 100vw, 827px\" \/><div class=\"wp-block-cover__inner-container\">\n<h2 class=\"has-text-align-center has-large-font-size\">fabrication fran\u00e7aise<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-medium-font-size\">Nous sommes fiers de pouvoir utiliser le label \u00ab\u00a0<strong><mark style=\"background-color:rgba(0, 0, 0, 0)\" class=\"has-inline-color has-ast-global-color-2-color\">Fabriqu\u00e9 en France<\/mark><\/strong>\u00a0\u00bb de France Industrie pour nos avertisseurs sonores. <br>Nous accordons une importance particuli\u00e8re au choix de nos fournisseurs qui sont fran\u00e7ais pour la plupart ou europ\u00e9ens. <br>La valeur ajout\u00e9e de nos produits r\u00e9side dans le montage et le r\u00e9glage individuel de chaque pi\u00e8ce dans nos locaux situ\u00e9s \u00e0 Hy\u00e8res.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-3 wp-block-buttons\">\n<div class=\"wp-block-button aligncenter has-custom-width wp-block-button__width-50 has-custom-font-size has-small-font-size\"><a class=\"wp-block-button__link has-ast-global-color-8-color has-ast-global-color-2-background-color has-text-color has-background wp-element-button\" href=\"https:\/\/www.economie.gouv.fr\/entreprises\/fabrique-france-produit-made-in-mention\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">EN SAVOIR PLUS<\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:40px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Notre histoire<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"site-sidebar-layout":"default","site-content-layout":"default","ast-global-header-display":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"disabled","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":""},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/150"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=150"}],"version-history":[{"count":29,"href":"http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/150\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":724,"href":"http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/150\/revisions\/724"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-mas-ferroviaire\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=150"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}